救理大！！！響火鐘

和理非想救理大?
不妨睇一睇

推

做就做啦，仲講咩春

出面講咗成晚都仲有呢啲post，佢九成九係唔撚會派狗去處理，班狗唔撚係消防啊，係唔撚會盡責，肯撚定叫個保安自己搞撚掂，自己忙緊殺學生啊

救理大，直接出去，就算去唔到紅磡，愈近愈好